測試條女是否真心愛你

同條女拍拖一年多,小西小到有些悶,睇得av多好想試下小屎眼,
有晚佢上我屋企我播左條小屎眼av俾佢睇,跟住話我想試下,佢竟然話好,
之後我地就做左,真係好緊,佢不停扭動條腰同個patpat,抽插得好舒服,一生難忘,
之後佢仲話拿我妹妹個處冇俾到你,個patpat個處就俾左你嗽,
真係好感動,令我更加愛佢.

小你老母

好玩唔玩玩屎

一日未屌過條女c眼一日都未算征服到條女.

冇女

中出定有戴

你條女個西比人屌到鬆曬先搵屎眼屌，樓主真可憐。

中出

屌屎眼AV

美少女～被迫3P還肛交內射